★蘋果iPhone中國禁售？媒體稱走訪發現銷售正常

現據新京報報導，記者走訪位於北京王府井和大望路的兩家專賣店，發現除因停產而停售的iPhoneX等機型外，其他iPhone依然在售。另外，截至發稿，蘋果官網、天貓和京東旗艦店依然能夠選購包括iPhone X在內的多款禁售機型。

此前據摩根士丹利分析師Katy Huberty稱，“此禁令看起來範圍有限，因為它僅適用於使用iOS11操作系統的手機。目前蘋果70%的設備都運行iOS12，更重要的是目前在售的所有設備都安裝iOS12。”招商電子方競也表示，iPhone銷售暫不受影響，蘋果可通過更新iOS避免侵權。

中国又赢

lm

上有政策
下有對策

Apple 以為要減產，點知又有得賣， 打亂哂Apple 算盤， Fake 到臭哂，中國又贏